連登核彈師：見到警察搗破藍絲荃灣軍火庫淨係搵到TATP呢啲低級炸藥，真係笑到甩肺

唔講以係搵到minecraft TNT

屌tatp用雙氧水同acetone就溝得出啦

利申化學系學生,純學術討論

有腦既都唔會喺工廠大廈整啦
當人ON9咩

好彩啲核武未俾狗揾到